<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="mock_description"><![CDATA[" DESCRIPTION  Atelier sur LE LEADERSHIP AU FÉMININ Toutes les femmes et tous les hommes sont nés avec des caractéristiques féminines et masculines dans leur personnalité mais la société nous apprend très vite à ignorer un coté de notre personnalité afin de rencontrer les normes de la société, nous privant ainsi d&#39;un sain équilibre. Dans la société et dans les affaires, on retrouve souvent un déséquilibre entre le féminin et le masculin car le monde des affaires est encore dominé par le masculin qui cherche souvent à minimiser l&#39;énergie féminine dans les femmes et les hommes. Le résultat de tout ça est un focus sur la compétition féroce, l&#39;intérêt personnel au lieu du bien collectif et des comportements qui proviennent souvent de l&#39;égo. Depuis plusieurs années, il y a un focus sur l&#39;augmentation des femmes dans les postes de direction et plusieurs organisations travaillent fort la dessus mais les progrès sont très lent. Un autre défi est que souvent, les femmes qui accèdent aux postes de direction doivent adopter plusieurs comportements masculins afin de réussir dans un monde des affaires principalement masculin. Les hommes quant à eux négligent le côté féminin en eux, ce qui les empêche d&#39;être entier et d&#39;accéder à un leadership plus complet et versatile. Le leadership conscient va transformer le monde des affaires et prenant soin des besoins de toutes les parties prenantes et l&#39;émergence du leadership féminin est un des piliers du leadership conscient. Ensemble, nous pouvons faciliter l&#39;émergence du leadership féminin et promouvoir un monde des affaires plus équilibré, ce qui nous permettra de créer des cultures organisationnelles conscientes et d&#39;obtenir de bien meilleurs résultats. 1. Différencier le leadership masculin du leadership féminin S’appuyer sur les valeurs et les traits de personnalité des femmesDevenir son propre coach pour libérer son potentielAligner ses comportements avec sa vision, sa mission et ses valeurs defemme leaderIdentifier les freins et les leviers pour vivre pleinement lemanagement au féminin 2. Gagner en efficacité grâce à l’Intelligence Émotionnelle Évaluer la part de l’émotion dans le management et la prise de décisionMieux comprendre les émotions de ses collaborateursSe donner les moyens pour adopter une attitude affirméeSavoir-faire la différence entre l’affirmation, l’autorité, l’agressivité 3. Construire son leadership S’accepter, connaître ses limites.Rechercher son équilibre intellectuel, émotionnel, physique.Bâtir des relations positives grâce à l’écoute active.Développer sa flexibilité comportementale.Soigner son image et accroître son impact LES OBJECTIFS Le but du programme est de vous amener à : Avoir confiance dans vos forces pour booster votre évolution professionnelle, Prendre conscience de vos freins internes et vous entraîner entre pairs à les dépasser, Vous motiver ensemble : que cet atelier soit un espace de co-développement, de partage d’une même culture, d’un même savoir-faire, de mêmes «secrets», en plus d’être un espace de formation. Démarches et travail personnel : Afin d’atteindre les objectifs de la formation, il est essentiel que chaque stagiaire entreprenne des démarches individuelles pour avancer dans son projet et appliquer le plan d’action élaboré au cours de la formation. Vos frais de formation sont  pris en charge à 100%. Contactez-nous pour en savoir plus. Tel: 06 46 01 37 11   Email: lab-coaching@hotmail.com "]]></string>
</resources>